70歲譚詠麟刪IG Facebook 「斬腳趾」避網民日日轟炸

冇咗班忠粉多咗好多小粉紅

事實，兩年前開始玩IG、Facebook的阿倫，自從現身撐警活動後，日日都被大量網民洗版式留言鬧爆，圈中一直出名人緣好的他自然無癮到極點，無能力阻止網民，當事人唯有斬腳趾避沙蟲，日前，他索性刪除玩了2年的IG及Facebook fans page，跟過萬粉絲斬纜，冇眼屎乾淨盲！現在只玩微博的阿倫，雖然冇咗一班香港忠粉，下個月23日就奔七的阿倫，就多了內地小粉紅支持。

飽到肚凸凸

對於阿倫，相信最重要得身邊人支持。疫情雖嚴峻，向來愛吃的阿倫，這天被發現跟Wendy和兩位跟隨了超過三十年的助手飯聚傾公事。四人邊食邊傾，阿倫明顯心情回復正指數，離開食肆，阿倫在等車期間又突然興之所至，拿出手機玩自拍，兩位助手亦十分配合，在旁幫手打燈，完成在黑暗中拍照一事。

同Wendy心有靈犀

至於紅顏知己Wendy，替阿倫誕下兒子譚曉風後，親密關係開始浮面，去年阿倫因表明撐警立場，加上疫情爆發，以致今年年初的10場溫拿演唱會被逼取消，之後就被拍到Wendy陪去拜佛及到坪洲散心，有這位由歌迷開始成為紅顏知己的忠粉撐住，暫刪ig和Facebook fans page的阿倫，算是有些少安慰。看兩人心有靈犀，候車時不約而留意到一隻可愛的「閃燈狗」，70歲阿倫之「苦」，相信最清楚的一定是Wendy。

七張就買定棺材啦

小粉紅都係要政苦養...

藍校長

玩微博囉

倫伯幾時頭七?

到時得番小粉紅歌迷送行

奔七的阿倫

這陷阱這陷阱這陷阱

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

期待頭七

70 碎，keep 得幾好wor

廢老死得未... 一個死好彩嘅歌手

70 都仲未撚死

笨柒的阿撚

武漢陷阱

慘慘豬

有冇同個咩wendy交配

Cap圖 去五眼篤佢係支共間諜

你留返facebook 啦 成埋廢老同你日日like

屌，咁班藍屍仲點撐呢隻支那狗呀？
又要用牆內微博？

死返支那住啦屌你老母，你隻狗仔都係外國讀書咋屌你老母

屌佢老母 呢條撚樣！

狐狸精就狐狸精 二奶就二奶 乜撚野紅顏知己 真係好撚嘔心 同叫袁詠儀做靚靚一樣核突

認真佢成世人順風順水,網上轟炸佢佢真係會頂唔住,個反差太大

奔乜撚嘢七

條撚樣想當年上電台話件二奶其實係張國榮fans，真係狗撚到盡頭

執骨啦

垃圾廢老

玩微博啦.
你條死老野. 屌你老母

燒左本BNO未呀死廢佬
仲可以攻佢個仔

微博日日inbox佢nmsl

幾時到曹永廉呀

佢會提自己有二奶?

第一次聽到奔七呢個說法

有呀，當年畀人踢爆咗佢即刻上香港電台八婆車淑梅個節目度扮撚曬委屈，又話莎莉日日鬧鳩佢，跟住就老屈件二奶其實係張國榮fans ，擺死人上枱，想洗脫自己搞歌迷嘅嫌疑，正仆街冚家剷

晚節不保就係講呢啲

唔係生咗個仔？
條女邊位 紅顏知己？？？唔係老婆唔係女友？炮友？

呢段好好笑

咁都描述埋出嚟 好似形容緊啲蚊吸完血肚凸凸咁

用乜野bno 呀 愛國份子

擺明記者專登為佢而造

廢老撚 fb/ig呢啲外國勢力野唔啱你玩呀

小粉紅不知道的事

住得遠 不了